投左票贏左不要自滿，緊記我地只係覆行公民責任，下一步係搞一次比2百萬人更大規模嘅遊行，靜坐，集會。

區議會只係香港人彰顯香港人主流民意嘅一小步，我地要放大呢個民意，延伸番較早前政府未應承市民嘅五大訴求。

我地要開始以民意，以和平嘅方式，以一人一啖口水lur落我地黎緊要清算嘅人，721鄉黑、何君堯、葛珮帆、死黑警、一眾偽人包括荷蘭叻，一班聲稱愛香港、和平救港但背後做用歹毒手段控制輿論，騎劫民意嘅五毛、藍絲。

五大訴求，缺一不可

仲玩靜坐啱啱出冊？
依幾個月班狗用咩手段你睇唔到？

咁你建議下有咩玩呀 露jj呀？

所以你就建議下步係集會+靜坐 哈

諗哈到咪諗唔到囉
諗到先再講
比唔啱既建議仲衰過唔比